盆菜算唔算港版部長鍋？

正宗盆菜都係以前啲窮野撈埋一盆

算

聽日洗唔洗食？

叫圍村白衣鍋